究竟點解d男仔要留手指甲？

見到d男仔留長手指甲又唔剪唔開胃就算幾靚仔都無用
特別係淨係留長隻尾指 係人都知你留黎想了鼻屎啦屌你
大家說對不對！

你答左自己 , 此POST已完

但有d人係十隻都留

指甲其實係好好既工具黎既
搣嘢又用到
撩嘢又用到
有指甲真係r個痕都爽d啦

你話不修篇幅留到好長就唔應該姐，保持衛生咁定期剪，完全唔覺得有問題wo

想留指甲了鼻屎, 留邊隻好?

屌 多鼻屎呀麻

好多都擺明係懶得剪 群哂黑邊

我定期剪晒嫁喎

採礦就手指尾，鼻loan 大就手指公都ok

又無話你

我定期咬走晒